廉政公署 下一句接咩好

別無用處

老母係處

共匪公廁

一鍋蛇鼠

鬼鬼鼠鼠

陰陽屎忽鬼

呢個幾好

一無是處

貪政私暑

品味咖啡
深度烘焙
年度大作
精湛演技

貪政私署

D女都唔係處

廉政公署 周街老鼠

得啖笑

暴政走狗 / 腐敗墮落 / 貪腐之源 .......

係雞唔係處

過街老鼠

枱底解決

廉政公署 侵犯私處

破浪乘風去

簾政公署，共養咸魚；

蝗家景甴，賤過垃圾！

魚蛋牛腩

Starfucks coffee

點解廉署近幾年感覺越來越廢

有無局中人解答下

香港勝在有lihkg

攣都變直

正 公 廁

踏入歷史

忠誠勇毅

大家可以喺呢套cult片搵到答案

公義不存

廉政有無可能都被制裁?

鐮政恭署

極權走狗

同佢講：sor, 我鍾意既...永遠都係絲襪奶茶, 架啡...唔啱我!

好黃好黃

廉政公署 含吹奶啜

吊你老母

毫無建樹